如果大廈走火警 咁多人一齊聚集 洗唔洗申請不反對通知書？

一響鐘 一定好多人聚集 咁走火警街坊會唔會因為咁比人拉？

走火警係咪合理解釋？

會，仲會喺走火通道出口set防線，話走火警嘅人衝擊，再用TG射消防同救護車。

第日記者會話為左保護市民

會唔會告晒成座大廈非法集結？

返工喺Office/倉/地盤，3人以上已非法集結
返學喺課堂3人以上都已非法集結
搭巴士/地鐵/私家車/船/飛機 3人以上都非法集結
喺屋企 家庭成員多過3個人都非法集結
喺法庭多過3個人喺座內，警甴都可以告你非法集結

如果大廈有火警鐘響 但未見有火 大家會唔會都照落街走火警？

一響火警鐘都逼住落街集結 好驚燒死

唔申請一律當非法集結
個個帶個鐘出街響就話合法, 仲成世界既

火警鐘響都唔走？ 我點知會發生咩事

老老實實唔會，不過帶口罩就唔得

濕毛巾掩口鼻呢？

會㗎……
事後出信預約拘捕！🤣🤣🤣

消防處建議市民，遇到火警時謹記攜帶「逃生三寶」：濕毛巾、鎖匙及手機

當遇到火警，謹記逃生三寶，包括：濕毛巾、鎖匙及手提電話，方便逃生時使用。

濕毛巾－掩口鼻，避免吸入濃煙。

一大班人走火警會唔會又告蒙面？ 好驚

咁你試下有大廈走火警嘅時候報警

好驚有人亂玩警鐘

千奇唔好

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

公司走火警係咪有指定集合地點？

超過3人一定要申請不反，
例如大家約一班同事朋友一齊食晚飯，
一齊去踢波，一齊行山，一齊踩單車，
總之3人以上活動都要申

想問下有無人有教學點申請不反，
黎緊有踢波同聚舊，申請定

班員工亂玩警鐘咪大獲千奇唔好 唔好阻我番工

係喎，火警演習洗唔洗申請不反對通知書呀？
咁多人去空地集合點人數會唔會比人告非法集結

係條街同一方向多過三個人都已經係

我好鐘意返工架

唔比蒙面呀，一逃生落樓黑警就打9你，你走火又死唔走又死

姐係如果有人亂搞警鐘 我用毛巾掩口鼻走落街
唔會犯法掛？ 成街街坊

好擔心

以前學校試過有個同學貪玩打爆警鐘
搞到全校走火警 無得上堂 d人勁開心

可能佢批左先可以走落樓

唔好亂玩呃街坊落街 警告你地

以前公司朝早火警演習, 全世界行樓梯落哂地下
之後完左就到食lunch時間, 朝早半日唔洗做野

被罷工？

以後逼巴士逼地鐵，排隊等車唔好企咁埋，多過三個人就拉鳩你呀

大肚婆陀住雙胞胎已經非法集結咗喇

消防大定差佬大?

批左之後會不會話有人騎劫走火警，舉旗拉人

菲傭有冇申請不反對通知書先？

nono , 不是被罷工，係走火警

如果火警鐘響一定要走 人命攸關
尤其高層望落去 我點分樓下嘅煙係火嘅煙定tg嘅煙 安全第一 通知鄰居走咗先講

咁咪成街街坊

最怕係爆左花灑頭整濕d公司電腦同文件

班畜牲準備移民歐美日本！

Wa屌唔夠街坊